【發現藍絲】星級化妝師Gary Chung (鍾日華)

估唔到佢原來係撐警，仲會出席何妖個撐警遊行。

之前林鄭選特首做勢大會嗰陣就係佢化妝，都好合理呀

屌

巴打

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣